中聯辦嚴厲譴責極端激進分子侮辱國旗 挑戰國家主權

中聯辦負責人發聲明，嚴厲譴責香港極端激進分子侮辱國旗、挑戰國家主權的違法行徑。

負責人表示，昨日下午香港有喪心病狂的極端激進分子，在尖沙咀扯下某建築前懸掛的中華人民共和國國旗並扔入海中，這是繼7月21日激進示威者圍攻中聯辦、污損國徽後對國家尊嚴的又一次公開挑釁。

負責人又說，國家主權和尊嚴不容挑戰，「一國兩制」原則底線不容觸碰，包括廣大香港同胞在內的全體中國人的愛國情感，不容肆意傷害；必須依法嚴懲這種無法無天的惡行，重申堅定支持特區政府和警方嚴正執法，依法懲治暴力犯罪分子，維護香港法治和社會穩定。

BlaBlaBla..

再吠就升美國旗

多謝讚美

咁燒黨旗呢 無聲出啦掛

哦

OR港英旗

閱